蘇永康全名係咪咁？

當年（02年6月8日）清晨於台北「TeXound」酒吧吸毒其間遭台警突擊搜查，伏在梳化，褲頭鬆脫，嫌藏有搖頭丸被扣查，最終被判服食二級毒品MDMA罪成，在台灣勒戒11日後獲釋既蘇永康

因康